陷入這股市裡面無常人的尊嚴 我妄想可以追數其實極幼稚

明明應戒賭 但我不知羞恥

還望勸服你 是意氣一時

唯望美國會大大力救巿 旺 旺旺

旺你老母

返教會啦

這夜我又再獨對夜半無人的空氣？

就在這秒內 奪回曾失去的金錢

push